..

一種似曾相識嘅感覺 好懷念 舒服.